已經第四晚失眠

辛辛苦苦建立嘅誠信就咁打破哂 心好痛 其實仲有冇事我係未知 但其實我都唔敢知唔想知 瞞我一世啦
希望有伴侶嘅巴絲打識珍惜 唔好一時貪玩
傷害嗰位真心真意愛你嘅人
又失眠又發惡夢嚇醒真係慘過食屎

好心唔好搞我啦屌 我想平平穩穩過一生咋

我仲好愛你架

愛乜撚嘢愛 幫你屌撚爆佢

屌撚爆唔夠一秒 又做返死狗

駁唔到

發夢夢到鍾意既人醒番個心真係好痛

一齊做死狗啦

我諗我嚇醒個時塊面一定係乸埋一住
個心都係

我夢到鍾意既人通常都唔係惡夢
但當醒番發現全部都係無可能就覺得好心痛 點解當初要錯過一個咁好既人 ....
利申a0毒男

已經改變唔到嘅事實 好醒啦

好奇心害死貓

喊到扯哂蝦真係好爽 不過喊太耐驚你一掌打埋黎 我只好自動收皮 其實忍得好辛苦

點會打你啊

Hi

我無失眠 但我成日都唔開心